日本2018年海外資產16670億美金，來日觀光客消費4兆5064億日圓

日本宣佈奧運延期
連燈仔:日本破產了

以一億半人口既國家 其實好少

日本啲錢唔喺政府到